寫咗個template俾大家向Youtube投訴

屌你老母 google做乜撚嘢？

Dear YouTube,

I am writing to a lodge a formal complaint against the inappropriate use of YouTube advertisement as political propaganda to undermine the legitimacy of Hong Kong protests by Chinese state-controlled media CCTV.

The people in Hong Kong is currently fighting an uphill battle against the Hong Kong and Chinese government, which try to suppress our freedom of speech and demonstration by the use of excessive force and spamming of ill-informed opinions and statements on social media. Just earlier today / yesterday, Twitter suspended approximately 200000 accounts after revealing that these accounts have been manipulated by the People’s Republic of China (PRC) government to dismiss and amplify false messages related to the Hong Kong protests. It also blocked state-controlled media from advertising on its social network.

Twitter's promptly reaction to curb PRC's malicious attacks is highly appreciated. However, I am deeply disappointed when I found out YouTube decided to display an advertisement by CCTV (a state-controlled media in PRC), which serves the sole purpose of smearing and demoralizing Hong Kong protesters. Such misleading information should not be displayed on a major entertainment site like YouTube, let alone it being an approved advertisement.

As a product owned by Google, one of the largest international companies headquartered in the United States, which is reputed as the country of freedom and liberty, YouTube displaying such advertisement is undoubtedly against the company's values. I truly believe that such an incident is a pure human-made mistake and would be rectified immediately. I would appreciate if you can let me know if appropriate actions have been undertaken regarding this issue. Please contact me through email (-----------------).

Here is a list of screenshots taken from the advertisement:

Regards,
------------------
Hong Kong Citizen and YouTube User

有無人有YouTube corporate affairs既email?
我暫時剩係知可以用提供意見寫俾YouTube

612 721 811

push

有無巴絲可以幫手
推到YouTube/Google做野

一陣send

毒撚開po無人理

推啊dllm, 好多癈老都睇u tube.

Sent

巴打揾唔揾到 YT email?

send呀

可以sd去邊到

暫時我剩係搵到呢度
希望有ching提供YouTube / Google Email

叫啲YouTuber 幫下手會唔會快啲

我一開始都係意見嗰度send。
不過可以試下去呢度
click 其他廣告 > 包含誤導性或欺騙性內容 > 虛假新聞 再填自己嘅email 有嗰個廣告嘅link就填link 跟住我就係請提供其他詳細信息嗰度打一大段字 跟住submit

推

Push

或者拉到最後直接click 聯絡我們（要登入先得）

唔知有冇用 咩都試下

ytchannel@gmail.com

啲feedback應該reach唔倒佢地，日日咁多人send點都唔會睇晒
不如巴打發起聯署投訴，過兩日拎住簽名直接上佢地office？夠多人簽嘅可以call埋蘋果立場一齊上去搞大佢

無咁既勇氣

最緊要係投訴埋陳怡

立即普選 否則攬炒

@gmail.com?

push
利申唔喺香港，有冇巴絲可以幫手搞

推，一齊send

push
有冇巴絲可以幫手搞聯署

Push. 想join

SD比國際媒體最有用

推推

send

段文字太長，放唔哂入去

已sent

上office call埋記者應該最有用。
不過Facebook inbox Youtube個page應該都ok

未來呢幾日行動，大家記得強調「五大訴求 缺一不可」，特別係雙普選，唔好比條柒婆用「咩訴求都可以傾，慢慢傾.....」、「獨立調查委員會？不了，監警會行之有效，而家仲邀請埋外國專家添」就蒙混過關，柒婆、湯渣已經提出要構建對話平台、加監警會人數、同埋雙方免刑責打和方案啦

希望聽日民間記者會，正式回絕柒婆所有權宜之計！

定立「答應」五大訴求死線！

記住記住記住！
我地係要雙普選！！！
刑事追究警暴及背後勢力！！！
撤回送中條例！！
撤銷及就「暴動」定性道歉！！！
赦免所有示威者刑責！！！

五大訴求 缺一不可

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

721 811

sent

821 元朗
823 人鏈

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣